想聽社工講下舒適壓力既請入來

我都三十幾，612食完催淚彈都訓唔著，我估大家可能都有好多壓力反應。尤其現在於煲底的，先安定心神可以做更好的決定。share 比大家參考下：

首先，覺察自己的情緒狀況，正視自己的需要。記住，有灰心失望嬲怒絕望是正常的，情緒是我們的一部分，但是，不是全部。我們還有身邊戰友家人，還可以欣賞天地萬物，最後還有我們自己。

安定心神運動-
可透過簡單動作舒緩壓力及類似創傷後失調post-traumatic disorder 既徵狀。總之試下做啦。
用圖解

到你在個安靜安全環境時，例如睡前，可
做呼吸練習-
在稍寧靜的地方，用慢速進行深呼吸，可以的話合上眼睛，專注在呼吸上，並於呼時放更多專注。有意念浮起無妨，隨他，然後再專注呼吸。

今次事件impact 是之後大家都不要忽然事件對心理的創傷，事後一定要找可信的人好好處理。

大家加油！

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當